唔好圍狗屋,叫人圍送頭即係鬼

應該要鳩叫黑警強姦犯
再繼續返去訓教
等時機到自然會攬炒
班狗就會被人清算
自然天滅支共
煲底相見

留翻條命翻工先可以懲罰黃點

麻包袋
捕狗宿

仲停留係圍狗屋等於送頭？

第時你老母俾人屌，想救佢又要怕送頭？

咁都忍得，屎都食得。

以前叫唔圍係因為真係齋圍

教大家五金鋪安全買料！！
同大家講，呢排做緊會展起場、聖誕商場展覽..
大家去五金鋪買白電油同埋祝君好牌毛巾個陣，
如果老細問你要黎做咩，同佢講你搞緊展覽野老細要你幫手買白電油省靚啲展品就得。
記得買完要拎返張單，唔係老細唔claim錢。

驚有人唔知咩係祝君好牌毛巾，講一講，簡單黎講就係最平嘅毛巾。50$一打。
一加侖白電油都係50$左右。

唔好咁暴力啊
會失國際支持
最好就休息到區議會
唔好比政府藉口
班condom就快收皮

悔氣post有乜用

你問下班港豬兼職革命有咩用先

黎明行動

出面開始又屌圍狗屋啦
大家記得以後唔好出黎送頭